Dans un jeu d'enfants, on compte en partant de 1 et en tapant des mains à chaque fois qu'un nombre est multiple de 3 ou qu'il se termine par 3.
\\Combien de fois aura-t-on tapé dans les mains quand on arrive à 100 ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 30
  \item 33
  \item 36
  \item 39
  \item 43
  \end{enumerate}
\end{multicols}